Lexique
=======

- ADH = Adhérent + abonné 
- ADE = Adhérent seul 
- EXP = (Depreaced) Expert appartenant à rustica 
- (?) = Ligne de requête dont l'explication n'est pas encore suffisante, claire et validée
- jdf = jardinier de france
- m = Table magellan (Information de magelan)
- c = Table client (Information de jdf)
- CmpAsso = Compte associatif
- charindex = strpos (php)
- ADH = Adhérent 
- soundex = composition phonetique d'un mot sous la forme d'un nombre à quatre chiffres
- difference = calcule le soundex de deux chaines et renvoie 0 à 4 selon la similitude 0 pour aucune similitude et 4 pour beaucoup de similitude
- SELECT -- Selectionne les champs de la table 'client' (JDF) et leur applique un alias
- dbo.fn_Dmot = Recupere le dernier mot d'une chaine (fonction scalaire)
- les champs ctrl_* sont des valeurs de controle de conformité des champs ce ne sont pas de vrai champ en bdd
- m.Code_P = c.CodeClient , c.CodeClient = CmpAsso.codeclient | Ces champs sont la représentation du code client
- da = DataAcces équivalent des entité symfony
- Adresse0 = Début de l'adresse ou certain mettre leur raison sociale (ex : Microsoft )
- Situation : S = SUSPENDU
- datedemadh = date de demition ech_fin (a comfirmer) 
- datenomadh = date de nomitation ech_deb (a comfirmer)
- VPC = Vente par correspondance
- situation_apr = codes_rusti


Code situtations 
================
refsituation peut être égale a refsituation + ":" + compteur

S = SUSPENDU

AB = Adhérent qui à réglé
69 = Adhérent qui la pas réglé